\chapterimage{Chapter1.jpg}
\chapter{Guía de Estilo de Pórtico}
La guía de estilo de Pórtico es una colección de especificaciones que ayudan a presentar la
marca visual de manera consistente al mundo. Son lineamientos que buscan promover y 
mantener la identidad de Pórtico tanto externa como internamente, y nos ayuda a transmitir
quienes somos.

% - Section 1
\section{La Identidad}

Como surge el nombre de Pórtico, y su logo? En que se inspiran cada letra?

\subsection{El Nombre}

El nombre \textbf{Pórtico}, como nombre própio de la marca, debe siempre escribirse con letra capital inicial, y tilde en la primera ``o''. 

Por favor evita usar el nombre escrito de forma alternativa como: 
\begin{itemize}
	\item PoRtIcO
	\item PORTICO
	\item portico
	\item PórTIcO
\end{itemize}

Alternativamente, también puede usarse el nombre con el subtítulo, esto es: \textbf{Pórtico: Encuentro de Ciencia Ficción}. 

\textit{Detallar en que casos se usaría con subtítulo}

En tales casos el subtítulo debe siempre separarse del nombra usando ``:''(dos puntos), escribirse con letras capitales, sus palabras estar completas, y sin punto final, salvo que se encuentre al final de una oración.

Por favor evita usar el subtitulo escrito de forma alternativa como: 
\begin{itemize}
	\item Pórtico: encuentro de ciencia ficción
	\item Pórtico: ENCUENTRO DE CIENCIA FICCIÓN
	\item Pórtico: Encuentro Sci-Fi
	\item Pórtico: Enc. de Cia. Fic.
\end{itemize}

% - Seccion 2
\section{El Logotipo}

% Hablar sobre el diseño del logotipo

\subsection{Como no usar el logotipo}

\subsection{Como usar el logotipo}
\subsubsection*{Cuando usar el logotipo solo}
\subsubsection*{Cuando usar el logotipo con subtítulo}

\subsection{Ejemplos}

% - Seccion 3
\section{Paleta de colores}


\subsection{Combinación de colores}
\subsection{Ejemplos}

% - Seccion 4
\section{Tipografías}

\subsection{Ejemplos}

% - Seccion 5
\section{Voz y Mensaje}
%do’s and don’ts for grammar, punctuation, spelling, vocabulary, naming, and tone. 
% By giving tons of examples they make it impossible to go awry with messaging.

\subsection{Ejemplos}

% - Seccion 6
\section{Iconografía}

\subsection{Ejemplos}

% - Seccion 7
\section{Elementos Web}

\subsection{Ejemplos}

% Fuentes:
% * https://venngage.com/blog/brand-style-guide/
% * https://www.canva.com/learn/your-brand-needs-a-visual-style-guide/
% * 